摘不到麥穗的人

有一天柏拉圖問老師蘇格拉底：「什麼是愛情？」蘇格拉底叫他到麥田走一回，摘一支最大的麥穗回來，只可以摘一次，而且不能回頭。柏拉圖去了，但過了老半天還沒回來，最後，他垂頭喪氣的出現在老師面前，柏拉圖告訴蘇格拉底他空手而回的原因：「好不容易看見了一株很不錯的，不過我不確定它是不是最好的，但因為只有一次機會，所以我放棄了，我想再看看前面有沒有更好的。結果等我走到了盡頭，一支麥穗也沒有摘下。」
蘇格拉底微微一笑，說：「這就是愛情.......愛情是一種理想，而且很容易錯過。」

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

真係應該FF少陣......

小明給長官送紅包時，兩人的對話頗有意思。
長官：「你這是什麼意思？」
小明：「沒什麼意思，意思意思。」
長官：「你這就不夠意思了。」
小明：「小意思，小意思。」
長官：「你這人真有意思。」
小明：「其實也沒有別的意思。」
長官：「那我就不好意思了。」
小明：「是我不好意思。」

咩事

小意思～

唔想空手而歸...

心地善的人 一定會找到你想要的

希望可以